如727演變成群眾鬥群眾絕無益處

元朗遊行要集中番 五大訴求 同埋 警黑合作
警察無能力保護市民 自衛隊既支持都會上升

去元朗唔係要主動開片 直接硬碰必有損傷
義士會受傷被捕 牛屎佬同你硬碰成本好低
對面交一兩個出黎換你幾十個 點都唔化算
搞出人命只會糾纏落去 焦點會落左去元朗到
打贏打輸 最大贏家都只會係政府

大家都知道徹底既改革先係解決方法
請集中
五大訴求 警黑合作 警察無能力保護市民

我建議除左727元朗遊行
重可以將 元朗 文宣成 香港底特律
錢係班牛屎佬既命根 硬碰 搞村
對佢地傷害十分有限
我建議市民唔好去元朗消費
文宣遊客唔好去元朗
因為呢個地方保障唔到人身安全
元朗經濟就靠內需支撐
如果成功 區內樓價 租金會跌
班牛屎佬賺少左 甚至蝕錢 自然會内訌
係牛屎佬自己搞死元朗
吹雞劈友既風最好日日吹
區內唔敢開門做生意 自然變死城

一場運動有不同意見係正常不過既事
大家決定左既共識 無論如何我都會撐
講好左齊上齊落 一個都不能少

727見